# Тестовое задание выполненное в рамках собеседования. #
## PHP, Bootstrap3, JavaScript (Jquery), MySql

Задача:
Создать сайт для сбора статистики по CTR баннеров.

Первая страница: страница на которой выводится 10 баннеров из списка существующих, 
по которым кликают посетители, необходимо подсчитывать, показы и клики. 
В качестве первых 5 баннеров отображаемых на странице должны быть выбраны баннеры с самым высоким CTR, 
остальные 5 должны быть случайно выбраны из оставшихся.

Вторая страница: статистика с группировкой по дням, часам и баннерам. В формате:

* d.m.y  | клики | показы | ctr 
* d.m.y H ч.  | клики | показы | ctr
* баннер  | клики | показы | ctr

должна быть сортировка по всем параметрам таблицы.